請記住兄弟爬山，我地既敵人係政權

唔好再鬧自己人, 就算做得唔好都叫佢做好d就算

真雙普選呢?